{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Qui est l'acteur ayant joué le Doctor le plus longtemps dans 'Doctor Who'?",
            "TrueAnswer": "Tom Baker",
            "FalseAnswer": [
              "David Tennant",
              "Peter Capaldi",
              "Matt Smith"
            ],
            "Explanation": "Tom Baker a incarné le Quatrième Doctor de 1974 à 1981, devenant une figure emblématique de l'histoire de 'Doctor Who'."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision met en scène un personnage nommé Walter White?",
            "TrueAnswer": "Breaking Bad",
            "FalseAnswer": [
              "The Sopranos",
              "The Wire",
              "Lost"
            ],
            "Explanation": "'Breaking Bad' suit la transformation du professeur de chimie Walter White en seigneur de la drogue produisant de la méthamphétamine."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de la ville fictive dans 'Stranger Things'?",
            "TrueAnswer": "Hawkins",
            "FalseAnswer": [
              "Springfield",
              "Hill Valley",
              "Sunnydale"
            ],
            "Explanation": "La série se déroule dans la petite ville de Hawkins, Indiana, devenue le centre d'occurrences mystérieuses."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage de 'Friends' est joué par Jennifer Aniston?",
            "TrueAnswer": "Rachel Green",
            "FalseAnswer": [
              "Monica Geller",
              "Phoebe Buffay",
              "Joey Tribbiani"
            ],
            "Explanation": "Jennifer Aniston a été largement reconnue pour son rôle de Rachel Green dans la sitcom adorée 'Friends'."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du vaisseau spatial dans l'émission de télévision 'Firefly'?",
            "TrueAnswer": "Serenity",
            "FalseAnswer": [
              "Enterprise",
              "Millennium Falcon",
              "Galactica"
            ],
            "Explanation": "Le vaisseau spatial de classe Firefly, 'Serenity', sert de cadre principal à la série culte 'Firefly'."
          },
          {
            "Question": "Qui a créé la série télévisée 'The Office' (États-Unis)?",
            "TrueAnswer": "Greg Daniels",
            "FalseAnswer": [
              "Ricky Gervais",
              "Steve Carell",
              "Judd Apatow"
            ],
            "Explanation": "Greg Daniels a adapté la série britannique, créée par Ricky Gervais et Stephen Merchant, en la version américaine à succès."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision met en scène un personnage nommé Eleven?",
            "TrueAnswer": "Stranger Things",
            "FalseAnswer": [
              "The Crown",
              "The Mandalorian",
              "Westworld"
            ],
            "Explanation": "Eleven, interprété par Millie Bobby Brown, est un personnage central avec des capacités psychocinétiques dans 'Stranger Things'."
          },
          {
            "Question": "Quelle est la phrase accrocheuse souvent associée à 'The X-Files'?",
            "TrueAnswer": "La vérité est ailleurs",
            "FalseAnswer": [
              "Je veux croire",
              "Ne faites confiance à personne",
              "Tout nier"
            ],
            "Explanation": "La phrase 'La vérité est ailleurs' résume le thème général de l'émission, axé sur les enquêtes paranormales et les conspirations gouvernementales."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du continent fictif dans 'Game of Thrones'?",
            "TrueAnswer": "Westeros",
            "FalseAnswer": [
              "Mordor",
              "Narnia",
              "Middle-earth"
            ],
            "Explanation": "Westeros, avec ses luttes de pouvoir complexes et son histoire riche, sert de cadre principal à la série de fantasy épique."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Friends', quel personnage est connu pour dire 'How you doin'?'",
            "TrueAnswer": "Joey Tribbiani",
            "FalseAnswer": [
              "Chandler Bing",
              "Ross Geller",
              "Phoebe Buffay"
            ],
            "Explanation": "La phrase de drague caractéristique de Joey, 'How you doin'?', est devenue un élément emblématique de son personnage dans 'Friends'."
          },
          {
            "Question": "Qui a joué le rôle de Cersei Lannister dans 'Game of Thrones'?",
            "TrueAnswer": "Lena Headey",
            "FalseAnswer": [
              "Emilia Clarke",
              "Sophie Turner",
              "Maisie Williams"
            ],
            "Explanation": "Lena Headey a incarné avec talent le personnage rusé et redoutable de Cersei Lannister tout au long de la série."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision est située dans un monde post-apocalyptique rempli de créatures semblables à des zombies appelées 'rôdeurs'?",
            "TrueAnswer": "The Walking Dead",
            "FalseAnswer": [
              "Fear the Walking Dead",
              "Z Nation",
              "Stranger Things"
            ],
            "Explanation": "Au milieu de l'horreur de l'apocalypse zombie, 'The Walking Dead' met en lumière des dynamiques de survie intenses et des drames humains."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du lycée dans 'Buffy contre les vampires'?",
            "TrueAnswer": "Sunnydale High",
            "FalseAnswer": [
              "Ridgemont High",
              "Hogwarts School",
              "West Beverly High"
            ],
            "Explanation": "Le lycée de Sunnydale a servi de toile de fond aux rencontres surnaturelles et aux drames adolescents de la série populaire."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision est connue pour la phrase emblématique 'Que la Force soit avec toi'?",
            "TrueAnswer": "Star Wars: The Clone Wars",
            "FalseAnswer": [
              "Star Trek: The Next Generation",
              "Battlestar Galactica",
              "Doctor Who"
            ],
            "Explanation": "La phrase 'Que la Force soit avec toi' est la marque de fabrique de la franchise 'Star Wars', reflétant ses thèmes d'espoir et de résilience."
          },
          {
            "Question": "Qui a incarné Sherlock Holmes dans la série télévisée 'Sherlock'?",
            "TrueAnswer": "Benedict Cumberbatch",
            "FalseAnswer": [
              "Jonny Lee Miller",
              "Robert Downey Jr.",
              "David Tennant"
            ],
            "Explanation": "Benedict Cumberbatch a apporté une interprétation moderne et captivante au fameux personnage de détective dans 'Sherlock'."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision tourne autour d'un groupe de survivants dans une structure en forme de cube mystérieuse?",
            "TrueAnswer": "The Cube",
            "FalseAnswer": [
              "The Circle",
              "The Square",
              "The Sphere"
            ],
            "Explanation": "'The Cube' met au défi les participants de naviguer à travers diverses tâches physiques et mentales à l'intérieur de ses confins énigmatiques."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du motel dans la série télévisée 'Bates Motel'?",
            "TrueAnswer": "Bates Motel",
            "FalseAnswer": [
              "Overlook Hotel",
              "Grand Hotel",
              "Marigold Hotel"
            ],
            "Explanation": "Le motel fictif, au cœur de l'histoire de 'Bates Motel', devient synonyme de suspense psychologique inquiétant."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision met en scène une famille animée dysfonctionnelle vivant dans la ville fictive de Springfield?",
            "TrueAnswer": "The Simpsons",
            "FalseAnswer": [
              "Family Guy",
              "American Dad",
              "South Park"
            ],
            "Explanation": "La famille emblématique des 'Simpsons', résidant à Springfield, apporte humour satirique et commentaire social durable à la télévision."
          },
          {
            "Question": "Qui anime le concours de musique télévisé 'The Voice'?",
            "TrueAnswer": "Carson Daly",
            "FalseAnswer": [
              "Ryan Seacrest",
              "Nick Cannon",
              "Tom Bergeron"
            ],
            "Explanation": "Carson Daly anime 'The Voice' depuis ses débuts, guidant le parcours des artistes aspirants dans la compétition."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Stranger Things', quel est le nom de la dimension parallèle habitée par le Demogorgon?",
            "TrueAnswer": "The Upside Down",
            "FalseAnswer": [
              "The Other Side",
              "The Netherworld",
              "The Beyond"
            ],
            "Explanation": "L'Upside Down, mystérieux et menaçant, existe comme une dimension alternative hantée reliée à la ville de Hawkins."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}